邊到買大學二手書易買d?

無人放business law in hong kong 成1400蚊本 用得一個sem
又收唔到二手

樓主讀gbus?

試下Sparktake
或者揾師兄買

利申讀恒大
係人都知恒大b law難到仆街
我冇買書都考到B+
樓豬唔好買書啦，回頭是岸
恒大世界第一

b law easy la

以前讀恒管個b law完全冇買書
最後A-
利申：文科撚

有冇人知邊到可以搵到ebook？
google 搵唔到

$4xx 一本wo唔係咩？